有冇玩緊cmb嘅巴絲，大家入嚟討論同吹吓水(10)

10喇，希望大家快啲搵到另一半

玩左個零月得11個match
個個傾兩句都無癮傾落去

絲問： 無覆佢wts，佢無再搵我，已經幾日，係咪已完？
佢條件好好，唔會識唔到女，之前差唔多每個text都會不停哈哈哈，其實係咪已經反映左佢hea 我？

係

由第一個post睇到依家都未成功出pool

係，move on之前同個abc 傾過又係句句haha

我之前9up同人講話係做汽車美容，佢即刻Left the chatroom

用左cmb半年 寫d毒撚興趣話自己宅宅地無咩match 就算有match傾幾日就消失左

點解唔覆人?可能人地等緊你覆 見你唔覆就以為你對佢無興趣

玩左幾日, 一個match都無, 係咪造馬

啲人太敏感

試過半個月都冇match

其實平心而論就算多match都唔代表d咩，始終你都只係需要一個真係有心同你傾落去繼而發展落去嘅人。

利申：斷斷續續咁玩左差不多一年，由差半步出到pool嘅match到講一兩句即刻收皮嘅match都中過。其實最終係睇你選唔選擇一路試落去。

我都成日haha當emoji

同點解唔覆人呀

一開始玩個星期一日兩三個match
玩佐三星期最近五日得一個

官方聲稱你喺個app見到嘅都係14日內online過嘅人。但其實經驗話俾你聽discover嘅match大多數你like左都唔會回你。甚至之前聽過話discover嗰度會有bot，姐係假嘅profile引你課金like佢。

Suggest嘅profile多數睇落會比discover嘅「貼地」，當然所謂堅唔堅高唔高質就自己判斷。而如果你見到人like左你，你like番就可以即刻開chat。

Beans姐係app嘅貨幣，可以用黎買discover嘅profile/送花俾對家，姐係如果對家有好多人排緊隊，你送花可以提升你喺條隊嘅priority等對家快d睇到你。

但亦有試過like過人個app話佢條隊要排10+日先到我，但三日後就match到，因為對方成個月冇開app一開就miss晒前面嘅人變左我排左頭

最近發現睇晒suggest list之後，discover list就會update， 入面有啲人有機會係之後幾日嘅suggest list出現

但如果係discover list apply filter，之後條discover list會變晒埋好高質嘅人，好似一堆bot咁

攤牌了？

我sd左扮咩姐你明我明啦比佢唔知算唔算攤牌已經三個鐘佢都冇回不過我都打算唔再同佢傾 第一次約出黎就比人放飛機cls

唔好唔開心

多謝唔甘心浪費左我兩星期其實男仔放女仔飛機係咪代表突然冇興趣了？

掉返轉諗啦 好過出左黎先無興趣 啱唔啱先

可能佢未準備好見面⋯⋯
也可能真係無興趣⋯⋯
你應該感覺到啦

3個月0match

啱又再糾纏落去player

有心嘅自然會約你另一個時間而唔係放飛機

佢好早已經約過我應該係太耐冇左興趣比人fd zone左果d感覺到但唔想面對成日呃自己可能佢真係好忙

佢話約第二日

如果真係player 未見之前發現咪仲好

八掛下佢係做緊野？你平時係秒回佢多？

咁就要睇佢有咩解釋啦

佢讀緊full time master 佢成日好夜先訓每次問佢忙緊咩佢又唔講我冇秒回佢因為佢最快都5分鐘或15分鐘先回我平日1-2個鐘所以我都係跟反佢節奏呢2日更加慢我諗可能佢覺得大家未見過廢事放太多時間傾

佢放原來果日有野做咩藉口黎

你無野做嘅咩？ 唔使返工 返學 讀書考試架 成日係到ff
得罪講句 女仔都咁毒 點樣可以未見過面 淨係文字加睇相 都可以ff 咁多野

係做編劇既材料

佢覺得講完你都未必知 雖然都係讀書 但lv 唔同

同埋想覆嘅就會覆 唔洗下下跟住對方節奏
我係女 聽到都覺得唞唔到氣

剛剛發現係discover like左好似會重覆再出再like咁既

要我都反緊學就係毒先用app ah 不過你屌得啱我已經冇咁在意

但其實我冇chur佢如果想覆就覆我會覆得好快我驚chur到佢

可能人地善忘啫 咁快話人player

唔通真係我諗多？算la比樓上巴打屌完清醒左好多了我唔會ff咁多順其自然

想知佢有無心傾落去，定係純粹禮貌上應機。佢唔係好主動分享自己野，又唔會問我好多野，有時覺得佢興趣不大，但佢回覆係快既，同埋真心搞笑
宜家無啦，隔左咁耐，皮已收

試下佢會唔會搵野講，次次都係我搵話題，之前個d 點都會再text follow up 下，呢個真係早晨都唔講

見個frd玩左一排都無match過

Diu, 今日無端端得3個suggest

今日一開始係discovery有3個match左我，其實係點計嘅

巴打好靚仔？

靚仔輪唔到我，可能啲相親和啲

巴打去馬啦

都要啱傾先得架

好怕啲問一句先答一句嘅0互動人
比著我next咗好耐

依d通常係會愈覆你愈短愈慢跟住收工

咁樣覆人都唔明點解仲要玩呢啲app

冇相直接飛la

兩個可能性：
1. 有d人真係唔習慣開話題，本身同熟人都係咁嗰陣對住一個陌生人就更加嚴重（有人分享經驗match過咁嘅人）
2. 對住你係你問我hea答姐，冇話對住其他人係咁嘛。姐係點？姐係人地有張更好嘅牌喺手咪冇咁好心機理你囉

點解咁多人用英文傾計
用英文好難完全表達想講嘅野
又唔知點延伸或者開新話題
同人social唔通都要學好英文先
利申：英文oral廢 平時用英文都係做assignment, 用黎用去都係啲硬板句子

第一個Post玩到家陣，都仲係0Match

執下個profile

要整容先救到我，智障樣

呢啲我通常會試下轉台
如果都係keep住英文，之後就會慢慢淡出
唔係話英文溝通唔得，但唔係母語個feel硬係差啲，或者我英文太goodest

不過有唔少都會主動問想用英文定中文傾如果有d位表達唔到我會直接打中文算

影下chok相
半邊面
三七面咁

真實身高

我都係打真既上去
女仔身高有咩好呃

係喎我見好多仔都180 撚唔撚係呀

打得衰
filter set 幾多

你巴定絲？

見過19x cm, 嚇撚死我

巴打

可能當你後備or想見面先傾

冇match 既人 唔會有 match

點解我遇親都係165-175

但如果果日like我既我都睇唔啱，之後又會比差唔多質素既比我？發現呢幾日冇咩合眼源

如果like左無顯示幾多日先match到 係咪嗰個人無乜人match

急唔黎的，依個遊戲都係睇你有冇耐性玩

男仔會顯示埋like果個人多唔多match?應該幾多女仔都多match

通常如果條隊長過3日（按絲打一日六個match計姐係18個人）佢就會氹你課金送花

謝解釋

每日得六個match 好唔夠皮
仲要有時d賓賓嘥左個quota
巴絲們係點match到咁多人，係咪要課金

你係咪preference嗰度ethnicity揀左no preference
一路玩都冇試過match到非黃種人

原來有得較 而家先知

我見過有外國人like我，但佢哋個look就真係多謝晒了

即刻叉佢
sor原來我整左filter 173-186唔怪得咁q多180明明平日出街好多仔都同我平排
利申170

咁多位絲打其實有無話最低要求要條仔幾高

有！ 170以上
因為我都已經165

170係最低要求
我15x

呢排多左好多match

新ac 第三日未有

冇關係
D女150都要求男180
就知幾撚on9

180男filter走-160

180正常 現實識到女
洗乜特登用apps

識到 不過係咁fdzone 樣子問題

呢個真，
舊同事明明樣係中上，
性格係靜d，但係吹水傾偈幾nice，
做野超有料，
又肯教我地做野，硬食伏位，
收入應該係我兩倍幾，
屋企應該有d錢，間房大過唔少人個廳

但單身左好多年，睇黎冇170真係大罪黎

D人成日話cmb高質我又唔覺Wo
可能比多少少錢玩speed dating好過
起碼見到真人先

可能係你太高質呢？

應該係話依個app大家玩漁翁撒網冇咩成本可言
日日都有新match俾你嘅時候你棄一張牌可以好容易
一d條件冇咁好抑或真係認真玩嘅其實真係會愈玩愈冇癮

同意想認真玩

拎到個女仔whatsapp 佢又日回兩三次咁 雖然係認真回既

過多一輪都係咁就close file啦
除非你本身都係純粹想搵備傾下計聽下你講野，如果唔係單靠一日兩三句野吊住鹽水咁樣你期望之後仲點樣發展到落去

Match 完禮貌上都會講幾句. 冇野講就算數

吊住有機會睇下有冇得見面 利伸 外國撚 佢都會去外國讀書

直d講句，係有興趣有心進一步嘅一早就主動搵你啦。冇興趣嘅話話知你早午晚報到佢都係講兩句應酬下你。

都係嗰句，太上心嘅盞愈玩愈無癮。

我都係zip下時間

你地見到現實識既fd玩會唔會有種好奇怪既感覺

一定會見到

各位絲打，小心呢條友

我傾咗3句就無傾，因為覺得條友好chur好煩然後佢俾咗啲資料我，叫我聯絡佢
咁啱我就無聊查佢電話，打頭4個字，已經有成個電話彈出嚟，唔知wow左未，原來條友好出名借錢，強姦，衰十一坐過監，仲做埋好多變態嘢

已經blocked 咗佢，提供埋資料俾cmb，del佢個account ，希望唔好再有受害者出現
上網查港大Kenneth choi好多料

[url]
magazine/article/20181017/2_631387_0/[/url]

【港大俊男毒招玩女】氹多名港女上床SM虐打 仲逼女碌卡借錢供養

原來連登有po過無留意到

日本野無死

係d女太保守定點
真係癲撚線

轉app好過啦

Cmb比起其他app正經好多
利申 現任女友係cmb識

感覺用app識另一半好難 自己只係人地咁多選擇既其中一個

利申玩左一年

同感
其實啲成功例子係咪都係年幾兩年前？
有時都唔知係我自己越玩越hea, 定啲越黎越多人用, 整體質素差左, 好似越黎越難傾偈咁

哇屌match過依條友 好彩我都係覺得佢好chur所以無講野

一開始玩質素仲ok但呢排真係...

呢排match到既都一般

係好一般揀唔落手

我睇唔到男user，反而想知係點樣

同Tinder果d咁上下

好似百幾 extend過一次

你哋係講外表定對話內容

外表條件冇展開對話

正常樣讀local u既男仔一日大約會有幾多match？

0.2

0.2?姐係冇？

好想識呢d男仔
究竟有冇架？！

呢排好多呢dVTC 中學生都有

如果個男仔樣身高ok外國u香港神科一日會match到幾多

中學生會否太嫩口
我match唔到呀
一係就大叔/地盤工人
發生咩事

可能系統搵翻相應對像

喂呀
如果我填職業係清潔工同寫5p字唔知會唔會0 match？

表示受到好大刺激

地盤工人個系統玩咩

職業無分貴賤喔

係，但實在唔係我杯茶

咁一定啦但如果拍拖正常都想對方同自己差唔多係學生果d既

係呀，其實我有同地盤工人傾過偈架，但真係冇乜話題，興趣、鍾意睇嘅戲都好唔同，覺得有啲難溝通

而家做地盤工人份人工多過好多大學生

地盤佬多數 嫖賭飲煙 齊哂
但都識d 4樣都唔好嘅 果d 多數已經做左啊頭 成家立室

我又唔係同份人工拍拖

嫖賭飲吹就唔肯定係唔係，
不過背景相差得遠，會幾難溝通，
都係嗰句，試過溝通但唔得，唔勉強自己喇

無計 平時生活模式唔同 無共同話題價值觀都正常 好似我寫做工程通常d女仔問多幾問就唔講野

我寫做測量 俾女人問係唔係平時係條街用三腳架度尺

有D人可以兩日內出pool
一星期你估真係短咩

其實係咁岩大家又合眼緣又岩feel

D人成日先入為主覺得工程就係日曬雨淋出賣勞力

做建築 測量 工程 = 地盤佬

我都覺, 同埋大部分都唔應機

玩到好頹，唔係靚仔基本上已經end of story
玩cmb 惟一既作用變左反襯其他男仔

其實男女都一樣 見完相同簡介唔岩就唔想講野

你話match完之後？

係 有個fd同我講佢全部女仔都like晒先 有match先再算

今日好多ust既人人

[quote]今日好多ust既人

今日cmb suggest好似唔識更新

日日like ,一個都冇match 到🤷‍♂️🤷‍♂️

原來沒有，從來都沒有

計下相同profile

唉🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

玩到好質疑人生，可唔可以有人做下好心match 下，just say hi 都好，等我知道我電話冇壞

早幾個月玩好多match, 戒左玩lu

點解？

修成正果

Apps 內外

由個app到識到人？

係
好好運

恭喜賀喜
真羨慕 玩左一年個個都係傾傾下消失左 睇黎我唔識同女仔溝通

D男仔贊cute 係咪因為唔靚

識了個女仔3個月
結果因為自己不主動而告吹
和她約了7,8次，去了很多地方
我估計她設定了一個DEADLINE，我再也不主動，就放棄
真係有點可惜同憎自己

贊好果d代表係？

諗住cmb 正經d,但最近幾個都係一識就問做唔做sp

你係女？

你擺左咩相上去先

我諗9成9係啦

我係男都試過俾人拎J圖，我覺得係騙局

上年Cmb識左個女仔
我25佢24
傾左兩三個禮拜
發現大家鍾意既野都好似 對愛情既expectation 都相近
聖誕前約左出黎食下飯行下街 平安夜個日因為一早約左fd所以冇見到
係個晚發現大家好掛住對方
聖誕一齊左

過多排 發現佢家庭情況好復雜
爸媽搞到就離婚咁 但出街都要報告
佢為左同我出街只可以同老母坦白佢有男朋友 俾左我ig佢老母睇
點知佢老母淨係睇樣都勁唔鍾意我 話我年紀細 冇錢 樣衰
唔想佢個女繼續同我一齊 成日唔俾佢出街
我認我唔係靚仔 但一定唔會係樣衰
同屋企人住緊私樓 老豆老母唔洗我養
俾家用只係儲錢
加上我係中級公務員 收入穩定 月入三皮
的確係未有首期買樓
但我真係咁差？
佢每一次病我都好想親自照顧佢 但因為佢唔想上我屋企 唔想咁快見家長 我又冇得上佢屋企 所以係照顧唔到佢
去到最近佢老母竟然講到因為我要離婚離家出走 再同佢脫離母女關係
我同佢老母見都未見過 都可以咁誇張

因為一直都覺得好大壓力 尋日我頂唔順爆左出黎講我好唔開心 語氣重左 hurt到佢 佢係屋企爆喊 佢阿爸知道我講過既野之後勁嬲
同一晚 佢同我講分手 而家佢老豆老母都唔鍾意 已經game over

我係抵死既
但我真係唔明 佢個女絕對唔算好靚女 仲要長期病患（皮膚有事 食物敏感 長期頭痛 勁易病 勁易受傷）佢家底又唔係特別有錢 同我屋企差唔多
點解可以咁高要求？

雖然短短兩個月
同佢一齊真係好開心 係我夢寐以求既愛情
我甚至好快就認定佢係過世既人
好快就帶左佢去我fd gathering
甚至我係份情人節禮物（手作野） 入面有彩蛋 鋪排埋幾年後對佢求婚用既野

難得遇到一個我覺得咁岩既人
可惜 都係太多外在因素影響

我好希望我地從來冇認識過 因為真係太傷...

聽落有啲變態

我變態定佢阿媽變態

佢屋企人⋯⋯不過你都講過佢屋企好有問題就算啦

佢屋企人好癲

可以係app 遇到個咁既人應該都唔會樣衰，幾難得，曾經遇過都算幸福過試過

扑左？第一次出已經拖手

佢係咪主要想要果d?

我都覺想速食出三次已經錫佢條件樣貌如何？

再了解下先但千奇唔好比佢咩住

Agree with u

正常相，除左臉乜都冇露

係呀

我ex 都係cmb 識
第一次就想拖，但我唔肯
見左3次後一齊
我係對佢有d 一見鐘情既

作為男朋友佢行為係100分 照顧周到 仲話plan 結婚又剩

但最後好快散左 原因係我信教唔肯婚前 佢一知道就消失左

自己諗

呢招真係可以擊退呃蝦條男

絲打應該幾hurt下？

傷心得黎又執番身彩咁

勁hurt
我好少投放感情，係對佢好唔同，但都冇辦法，我控制唔到人地同我同一價值觀
佢幾日前搵番我唔知jm9

係咪match左大家都會知定係一定要同對方講野對方先會知

其實like 左係咪冇用🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️我已經唔理咩like 晒先，一個都冇match …

識咁多個都係搵sp? 唔通sp 真係有樣睇

唔使講野就會知

佢係你第幾個男友？

Match完啲人唔講野既

想有穩定性關係就係呃蝦條

正常啊 你巴定絲？

咁點解釋 一知道就消失？

我玩左CMB都年幾，斷斷續續，但都無出過街哈哈...

絲真係唔係幾識玩個app

驚你呃佢

有唔少仔都係9like match 左先再睇啱唔啱
所以唔使咁上心

咁我都唔主動講野等佢地主動算

有冇放自己樣先

有兩張

覺得cmb 條件好果堆幾多都係只想揾sp而大部分女仔都鐘意佢地

可能只係未遇到識欣賞既人姐 無事既

我都係，吾太識用
最近開始冇咩人like，靜左好多

每個女仔都鍾意白馬王子ga啦

想知match左係咪會係chat到

呢d野都係緣份黎既 急唔來

應該係，7日內都可以chat到

又冇咩所謂 只係唔識玩

係咪都like

佛系，之前太多msg要覆想del
靜靜地幾好
利申: 少少強迫症，見到msg就要覆

我有問過，啲仔話我知會like哂先，match到先再睇啱吾啱

玩左幾日match完冇人講過野

廿尾A0毒撚求助
想問下同女仔講嘅開場白應該講咩好？
好少同女仔溝通諗住隔住個mon用app會易啲但發現打字個下隻手都係震

如果你對match 左有興趣，都可以send msg俾人先

就咁say hi打招呼，再睇女仔profile有咩興趣開個話題

每日suggest個度見到以前入U個陣個組媽
即刻諗到如果比熟人見到自己都幾老尷

成日見返啲熟人 知佢有另一半
其實佢地玩交友app係咩心態

睇黎我都要試下like 哂先 平時一日like 1,2個

毒不可耐

玩咪玩lo 又唔係咩唔見得光既野

想問下女仔係咪只可以suggested 出現比男仔like 過，而唔可以自己主動like男仔？

Match完之後都可以有傾有講 但就close問人拎contact開始就冇反應

女仔玩cmb係睇住嚟食
男仔玩如果認真揀人嚟 like 根本冇咩可能match到

男仔有冇咁慘ah

完全唔識同女仔溝通
幾年黎我既人生得運動

近排每日都match到5個以上上個月like既
男既全部like先再慢慢揀真係幾有用

女人like就直接match開chat room
男人like就要等女人揀完先
你話啦

女人都會like左先 等我like返即開chat room 喎

要好多豆所以從來冇主動like過巴打一定好靚仔

你啱就主動啲啦，啲仔真係會9 like先，match到再揀

但有d一開始睇相已經唔啱都9like?

相信佢like反你你都冇興趣傾？

我會望下先既，真係好唔啱就唔會like
match到點都會傾下先既

有一個都係咁傾左2個星期每次都勁大段野佢一直未約我

再睇下同多幾個傾分散下注意力對話雖然有內容但無flirt已經覺得佢似fd多d

已經發覺佢有同其他人傾都仲係同我講好多野,但應該被fd zone了

一定la大家都漁翁撒網同佢冇咩feel所以我都每日同唔同既人傾好想搵到一個我只想同佢一個傾佢又只同我傾既人

個個都咁多match 我係無咩match 就算有都講幾句無聲氣

一個MATCH都無係咩事

玩左三、四個月，都有過千個matching，奈何啱傾又有幾多
尋尋覓覓嘅感覺不好受

巴打要求好高？都好過以為遇到點知對方唔係同一想法既

新手想問有冇必要課金買豆
DISCOVER果度永遠都係同一班

其實我想係想搵個啱傾嘅
畢竟返工無咩異性，加上玩app就好似流水作業咁

樣子 條件問題

咁似我個名既 買豆搵笨的

絲打你個名
我又真係識到個女入境幫

條件好又點呀 最重要都係睇相處 如果睇外在野而一齊都唔方長久

呢個想法好

可惜玩呢個app 冇條件冇人睇內在

D對手好強勁加上男既大多睇樣

好多唔岩傾係真可能大家都係漁翁撒網唔係好認真咁傾啱，太靚仔或曬車果d都有d驚

嘩咁仆街佢幾歲

試過幾個都同我講已經有男朋友，想係到識朋友

太過showoff
我都係返shift喎
男仔會著泳衣架咩

有另一半都玩app 叫我呢d單身既點算

呢d係咪循環黎 有女既通常容易d溝女 無女開既一直都無女

比較想知點發現

我係巴打
有機會我都想開個男ac睇下

可否教幾招

Sorry
係開個女AC睇下先啱，當然本身用緊男AC

感激
TG?

我反而想睇男ac係點

男仔無咩好睇

睇下d女點

平時唔影相，宜家PROFILE得我職員證上面張相，是咪機會唔大

職員證

泳衣

女人真恐怖

唔係架 有啲好好笑
好作狀

有無真係識到正常人

玩左幾日都好灰

識唔到定hi完就冇再傾？

match到四個,得一個想傾，因為佢相比較正常平凡

hi左無應

男果邊都幾參差, 每日六個加discovery十個, 得一兩個march得落, 有時直頭冇

啲仔唔係應該幾高質咩大部分

依家發現女仔like人會用豆
更加要好好珍惜

你地點拎d豆
Like完幾個人d豆已經用晒
佢又冇再比
唔通真係要課金？
暫時一個人都冇

唔好意思囉

sorry

都好多ask me, 身高問題, 同埋用D睇唔清個樣既相
想講男仔真係唔好擺自拍, 9成9炒車

早兩個幾月之前match落而且一直傾落去嘅，呢排都已經潛咗水喇

跟住呢幾日match咗嘅，都係未傾到計

唔通真係同節目效應（聖誕、新年、214）有關？

擺又死唔擺又冇人理 淨係俾靚仔玩

佢咁坦白同你講

啲女覆得咁hea點傾落去
毒撚玩app最慘係冇咩自己相

已經放棄
玩咗幾個月都0 match

d女個個都排住隊咁傾

毒撚match到一個已經好開心

諗住好比心機傾，句句都hea鳩你

真心有用咩

唔好比其他人影響自己情緒呀 如果失敗既就努力改善 終有一日成功的

靚果d唔想傾？

其實都幾多人打5p字 真係見到都唔想傾

係咁吾吾吾 甘甘甘

其一啦

我平凡普通就夠

今個星期match咗2個做教師
2個女仔都幾啱傾 雖然唔算好靚
但身高算高 不過全程要英文溝通
我打中文都覆我英文
係唔係識HKU一定要講英文

本身都30幾想搵成熟啲女仔 太後生溝通唔到

Agger一係名校火星文睇到暈

睇火星文重衰過睇英文 唔知想表達啲咩

又唔英又唔中煩到

點樣去重新認識陌生人

盡量無查家宅，講多d生活事

我都唔知傾咩好

查家宅好恐怖

問d咩先算查？

cmb......仲難玩過tinder

點解我呢兩日每日得一個suggest

想問男仔送花係點解？

正常點寫先吸引到女仔？？

屌

你做左d咩令人block你wts

應該都係your face your fate

樣衰應該未至於會比人block

我真係遇見過一個其貌不揚既，係有block...

咁你一開始又tick佢

呢幾日好多MATCH，active chatbox 有5X個
但無一個傾到計，95%係我連傾都唔會，全部人生勝利組，真係唔想柒
好似外國名校出身，鍾意打GOLF之類，我人生連高爾夫球桿都未羅過上手
有幾多女仔唔會介意人工低過自己?

巴打好靚仔

揀個普通local u女仔囉cmb大把

有兩個傾左幾日正正常常

但開始接不上無咩講

有無人過幾招

佢好醒目，比曬D側面相出黎

Speed dating定…

平均隔日有9個，加10個discover, 但係match 左
D男仔唔出聲。近排有個約左1次，出完街都仲有傾左2日，依家突然無左聲氣。我唔夠膽搵佢呀佢應該對我冇意思......前後2個星期，咁就完左

岩岩開始玩兩日，對方無覆
見到check read status
係咪即係好似whatsapp咁俾人藍剔咗

冇意思la玩呢d係咁labtw女仔每日最多幾多個like?之前放假每日有26個而家16，無變過有19個？我以為系統係x6咁set

我之前都試過最多26個

係，已讀不回

好殘酷啊

完全9估，但會唔會係冇reply就有check read status𠱁人課金

乜唔係要你課金先睇到status咩

係囉, 個句野唔係只係氹你課金 跟住check下條友睇左未咋咩

我都係咁
R話題好辛苦
唔係個個都9吹到
有d太正經

我覺得自己太正經，試下單刀直入算

其實玩得呢d都係想出pool

點單刀直入法

有d直接問a幾或點解玩呢個app

我都係咁問人，有時傾到灰直接問追你

但真係傾到好灰

大學生用CMB係咪蠢左

問追你？或者有d 係flirt

有咩問題？上面好多高汁過大學d mk仔已經返唔到轉頭

我會真接跟女仔傾咗想搵結婚對象 想見得面認識吓 肯見都有啲機
唔會見都唔見就追人 怕貨不對辦或者唔啱傾

隔咗成日無覆
我唔想咁忐忑跟住就left chatroom

呢個真面對面好過文字chat一大輪

點解好似個個都唔啱傾咁

我都試過唔（點）覆人俾人left chatroom

當然更多時候係因為樣既問題

後悔中
覺得自己衝動過吳卓羲

飛雲

睇左戲未

女仔咁主動傾幾個鐘就主動約

唔好傻啦，1個禮拜約出黎扑埋啦

之前係第9 個post 留過言
最近同個個女仔一齊左啦
一齊del 晒所有交友apps
希望單身既大家都加油

恭喜🎉
果d一開波就話交換WeChat, 係咪食家/玩家多？

如果係女既話咁主動都多數都係Sales
男既... 我唔知啦我次次都係差唔多close 先問

我覺得用呢類交友app最錯誤嘅心態係啲人唔識珍惜，個個都同一時間同一堆人傾，搵人攝時間咁，所以根本就唔會熟到

唉，好想搵個大家都只係同對方傾既人

a0想喊

係愛阿 哈利

31a0毒撚 180中上樣

你平時有咩興趣？
你係一個點既人？
喺你個bio 打多d 啦

新玩
依到bro 係咪普遍比較大

我反而覺得男既全部都係外協出到黎冇相咁靚就算啱傾性格好應該都冇下文

正常呀，首先要順眼，岩feel

呢個就難啲，我覺得係睇大家啱唔啱傾先得，但如果對方又遇到比自己更啱傾嘅人又會keep唔到 都唔知幾時先識到人

啱啊，未相識果陣唔信有人唔睇樣

0match

樣唔店根本冇人會想認識你內在，好殘酷

再尋有緣人，其實照下鏡都唔係咁差阿，比金鐘仔好

不過男仔條件好可以補返

女既就冇啦

啱樣係一切

男女一樣有條件都補返㗎嘛應該

你的樣子如何？

真心一問 男仔要點先係條件好

同問

4個月都叫快

我盡量兩星期內約到
最理想係instant date
d女話喺app慢慢了解先通常係攝時間or on9

啲相都乾淨自然架，起碼唔係一望就知係毒L
同埋學歷都有返咁上吓
但係連match同chat嘅機會都冇
改善談吐舉止都冇用啦
或者真係衰唔知自己衰咩

你的日子也必如何

學歷高master or 神科、有錢e.g.住邊、外國讀書等等都係果d la 性格好有風度關心人幽默

玩app女仔應該冇咩機會補

這些機會

咁我咪又一樣

口才、錢、學歷、靚仔 中一樣就溝到女

降低要求揀d同自己差唔多

口才：小小窒
錢：收入中位數
學歷：識d字咁
樣：金鐘中上

有冇機

揀唔落

改善口才啦
中位數即係15k？難聽d 講好易俾人矛盾一生
咩工作？有無機會上位？

無咁大個頭唔好想戴咁大頂帽
揀番同自己圈子差唔多先啦，俾你match 著個our of your league 既咪又係傾唔到長
你估仲係中小學時代，用真誠打動女神咩

唯有搵mk妹

中環d ol 好多都係ex mk 妹黎既

登龍劍

振作d巴打，你並不孤單

但真心，改善口才對做咩都有正面影響
一個講嘢流暢既人，同一個1999 既人，假設其他條件一樣，機會一定係俾流暢d 嗰個

同埋行出黎多d 自信，唔好斯斯縮縮，個感覺已經會爭好遠

感謝巴打

練習下口才可能有機學下點開話題同延續把聲好聽就sd下錄音有d仔把聲磁性到聽到我起雞皮

有冇咁差d女好多應該幾靚

同自己差唔多揀唔落
聲成日俾人笑

雖然聽落好仆街，但既然你都講到自己未係好能夠同d 好好既女仔溝通到
何不用呢d 稍稍差既女仔做練習？
練多幾個，到時match 到個top 既，你自然得心應手啦

唔好咁外協欣賞下人地內在

Agger

Discovery 全部都係女神/高學歷/外國返黎
完全唔敢比like

大師

me2

why not？

點解有人咁得意, cmb入面傾得算唔錯但交換whatsapp之後就hea覆

無咁大個頭真係唔好想戴咁大頂帽
就好似 你見到discover 有豬西like 你
你都唔想睇啦

前面都講咗，要揀個同自己差唔多league既先傾得長

呢個真，尤其是係個app 有咁多男仔俾女仔揀，你太甩皮甩骨，或者專like d out of your league 既女仔好難會match 到

玩app 既男仔要明白，只要個女仔個樣正常少少，或者露多少少，已經每日有十個八個match，你好難可以突圍而出

所以，玩app 更需要清楚自己既優點，去包裝優點，輕描劣勢，咁樣會好d
同埋更重要係要清楚自己既市場，清楚自己想追一個點既女仔，而你既條件有無可能吸引到嗰d 女仔

無既話，sorry，dating app 可能唔啱你
不如join 多d 唔同既班，一方面可以睇下有無識到人既機會，透過相處吸引對方
即使識唔到人 都可以令自己既內在多d 嘢，到時識到d 有興趣既人既時候都可以有d 嘢滲到出黎

佢無講自己嘛

有冇巴絲解答下

開始冇話題

講開睇書都有話題架
佢開始幾隻字咁覆

呢個真 要搵啱target自然會傾得到

本身係30幾巴有個鐵飯碗 所以主要搵差唔多年紀女仔like 所以keep住有match 當中match到啲高學歷hku master 有啲係專業人士 樣子唔太差 大家都好啱傾 都係傾吓工作 興趣
我會盡量俾女仔覺得我好重視大家的緊係同埋計劃將來 但不能過分主動怕嚇親人

太後生女仔反而唔啱傾 又難match到

傾幾耐會約出嚟見面？

有西大曬

我夠有鳩啦

D仔咪一樣hea覆 hea得滯唔想應佢佢又搵返你 jm9到底係咪想傾

咪就係唔啱傾都要問你拎電話

電唔電話唔緊要，相阿睇左相先，驚俾人呃感情

唉 呢排match左好多個都係忘記唔到之前放我飛機果條pk快d比我遇到個啱傾架la

問拎ig?

睇左相先知有冇計傾

冇相不回

加左好幾個，大部分都有繼續傾有個加完ig就冇再傾不過本身都唔啱傾剛剛有個加我ig又未accept 我follow 玩咩雖然我對佢冇咩興趣

加前秒回加後冇回明明我ig好少相冇照騙可能ig太霉雖然我唔鐘意佢但咁做對女仔黎講幾hurt

無野了佢行開左而家ig pm左我了我想太多了

佢ig幾有倫敦金feelshit唔緊要la我自己一個出時照用上網交友真係好難

冇興趣咁就由佢啦

前秒回樣行先，再好傾都假

係，想拍拖

佢有主動搵我了了

這些機會提子

我又要加你ig

自從早兩個月左右Match落嗰一兩位，傾到早兩個星期咁上下就慢慢斷曬聯絡之後

而家再重新Match到人，都好似好難再開到話題咁

其實大家通常係傾咗幾耐就約出街，先至叫做唔𨂽得耐呢？同埋唔知關唔關Miss咗聖誕節/情人節都未約到出街事，先至唔再聯絡呢？

我都係仲掛住佢但我知道絕對唔可以佢唔主動搵你你搵佢其實冇意義

求if

正常男仔

小姐，做個朋友呀

仲未試過響cmb match到人

過唔到自己男仔唔主動好大程度都係對自己失去興趣

加上佢係有時會落bar定唔知落club果d人

睇你對佢有幾大興趣，等阿如果係鍾意，你會錯過好多

我唔飲酒識我

咁佢對我失去左興趣我有興趣都冇用愛情係雙向既如果佢主動搵返我我會原諒佢ge 可惜

想識唔上連登既男仔

連登仔都係好人

想喊

見左面先啦

冇相係咪一定冇match?

身邊上連登果d仔都特別麻麻，口唔認覺得全部女人係g，但d行為或衝口而出時都反映出佢地認同加上上得連登d fd咁岩都係冇女

唉佢已讀不回我雖然我串佢睇下我幾時可以有勇氣

我係

冇女
雞

之前識過一個仲要係變態非禮狂好撚大陰影

偽登，連登仔冇咁大膽
怕醜

下應該唔會係同一個人不過佢太無責任感

咁唔係了商界果d有d古惑feel

服務性行業

算la我果個都唔老實得去邊雖然仲讀緊書

D鬼好進取笑死

我都係
唔知點解，唔知個出事位係邊
可能太正常

假相人咩心態

使乜怕醜喔

後者點解？我識果幾個應該真係冇點上

但係街邊唔見人，我自己搭車會玩

新手想問D豆係咪洗哂就冇 唔課金的話

會，對面會知道你left the chat room

識人有錢離地再落club蒲精都有上連登

唔係呀，要禁取消配對先會比人知

留個名先

已經擺左最好果幾張相放上去 5日一個match 都冇 係唔係可以del app

你既最好唔等如女仔眼中既好
你既最好即係最chok？定係點？

一張chok chok 地一張大頭
我意思係擺左最好都冇人理 擺返d正常既未

覺得放生活照，旅行照簡單就好

chok chok 地既大頭點會係最好呀哥哥
你估你明星咩？d 女仔見到d chok 樣既相只會覺得呢條友好造作扮野同MK

乜係咁嫁 再度度先

學上面巴打話齋，放放生活照，旅行照同埋同動物合照啦
1. 動物合照，女仔大部分都覺得動物cute 既
2. 旅行照，去旅行係一個好好既topic
3. 生活照，俾到個女仔大相知你係咩人

好 轉轉相再試吓先 多謝巴打建議

同埋唔好擺自拍
因為無咩男仔自拍係女仔眼中係好睇的

好

咁自戀 即刻禁走
同埋唔好刻意曬肌肉

去旅行冇影相生活照梗加冇 死得

Metoo 平時10年都唔影一次相 旅行風景相就多

咁你可能唔適合玩cmb
呢個app 最基本就係要有幾張見得下人既相先

最簡單行山影幾張

講得清楚唔好咩？

屌你，咁你又對女仔有要求？
唔通因為趕住嫁得出就要無要求到咁咩？

你咪試下會唔會有人like，可能有呢

碌碌下cmb見到中學女神原來都有玩
心思思左好耐但係都冇膽add佢

其實佢都幾坦白唔啱唔洗浪費大家時間

姜濤靚仔咩d mk妹或中學小妺妹應該落搭

所以咪搞到咁，無人要

睇完上面幾個回覆，想講兩句

兩燈對女人有兩個好錯既思想︰
1. 所有女人都係雞
2. 女人趕住嫁，所以兩燈仔可以好似大爺咁

第一點好明顯係錯，最基本反駁既點係閣下既媽媽都唔係雞啦，一係佢唔係女人黎姐。社會上雖然係有女人為左錢同名利可以出賣自己，但係係多數定少數就自己諗一諗

第二點，好多呢個歲數既女仔，如果正正常常既其實都會有一定既經濟基礎，而且有番咁上下歷練，已經好清楚自己要d 咩野，所以反而會有d 唔會退讓既要求

我自己覺得，如果唔校正呢兩點既時候，無論係玩app 定現實，都一定唔會成功追到女仔

啱，特別第一點有d男既完全唔想付出但又要溝到女想係女仔身上拎著數付出少許金錢就話人地貪佢d錢係雞收兵

第一點唔係假膠咩。。

乜真係有人信？？

男人老狗用疊字加呢個emoji 🥺

有，連登威力好強大潛移默化

唔係個個女仔受呢套

有，我試過一次個frd 搞speed dating，叫自己d 女性朋友同男性朋友出黎食飯
席間有一個scene 係咁︰

其中一個女仔︰其實我除左做寫手之外，我仲有做…
未講完，其中一個男仔已經衝口而出講左句「係做雞？」

我唔知佢係想搞笑定點，但係無論點樣都好，呢句說話一d 都唔好笑，亦都顯出個男仔好膚淺

巴打18歲左右？

我都見到類似情況

我曾經追過一個姐姐，果陣事業岩岩起步，但係諗住resign 去full time 讀master
而佢已經係做左好幾年野

睇得出佢係有一set criteria 係度，唔想貿貿然輕率咁去開始一段關係

依排match 到好多人 不過冇一個想講野 del apps 算

個APP見到有人打"中意"我即刻ignore

唔係掛，心智咁唔成熟

想識 真毒撚巴
27歲有物業屋企冇負擔
可以閃婚

出pool都要時間吧
傾咗半個月
前一兩日傾得好地地就快要約出嚟嘅節奏
隔日消失咗係咩玩法
即係搵大後備咁仆街

係突然冇左用apps既心情

咁人地可以同步幾個傾緊(常見)，人地覺得遇到一個比你好就會ignore你啦

約到再放飛機都可以啦玩呢d係咁架la黎得快去得快

用左2 個月都無match
結論係現實識唔到 網上都唔會識到
死因應該係我太樣衰已棄用

之前岩岩玩個陣match到個啲都會講兩句, 宜家果啲大多數match完都唔講野 我有主動hi
或者好多一日先應一句

呢度有無大學生
有無用過Dcard抽卡

新手開始玩
唔係好敢開始同人講野
同埋齋睇相同profile 無咩意欲想識人
唔知點搞

見完覺得唔啱，或者比想像中差咪無下文
Move on 啦

見完覺得唔啱既原因係？

人真係好犯賤
唔理你嘅就念念不忘
理你嘅又無感覺

I know that feel 愈難得到既愈上心

覺得想要真愛真係要花好多個月了解慢慢走近先長久

忘記唔到佢同其他人傾完全冇feel傾d野太正經好想搵到真愛

已經痴左線

唔一定係樣貌外表身材既
可能有啲小動作/行為對方唔鍾意扣左分
或者見真人太緊張表現差
同埋有啲人真人傾偈同text會變左兩個人

利申：柒過幾鑊

食野japjap聲

我講嗰啲我中晒

你講嗰啲我中好多

好多女要求都係
can make me laugh

我都改左呢個
0match

我估可能重有其他原因既，例如口臭體臭
不過呢啲係問返絲打好似好啲

日日賣笑咩

男嘅都係啦見到其實無咩好感
因爲我覺得要可以共患難同開心同時

見到直接skip
make完你laugh咁我點 賣笑?

exactly

有咩小動作會加分見過一個一定要食牛排但唔識切切到勁大聲

d人唔肯出黎見已經可以close file

口臭體臭真心不了加滿臉暗瘡著衫又毒

係要個女氹你笑咩玩法

不過以上問題都好易解決睇你花唔花心機整理儀容

呢個app真係唔錯 啲女認真同有心機好多

點都好過Tinder既

有啲話要熟啲先見

on9先信

啱啱開始玩, 點解探索個度啲人咁離地

其實好多都外國大學畢業

係咪唔侵鯨大玩 名都冇

琴日Match到個哈佛master

怕唔怕高攀不起

仲有lawyer會ah不過主要怕唔啱傾如果啱傾我唔怕

其實同呢d專業人士可以點傾大家生活太唔同同

會唔會覺得我地融入唔到佢地世界

半年前開始玩 識左現任

冇大家都係讀緊書

唔見好難熟
apps相又有水份
傾完一大輪出黎先發現外表唔對辦

一日未見都唔會熟。。。。

你通常傾幾耐約？

單獨出會好緊張

食個飯睇場戲ok嘅

約過1次女仔

覺得傾得太耐先約又唔好

一切平常心，有野都要扮無野

傾左幾耐先約？出完冇下文？

傾左1個月，冇下文

其實1個禮拜就要出，感覺會真實直接d

試過無乜點傾過就約
拍左幾年散左

未試過傾好耐先出黎
邊有咁多話題

有個傾左接近1個月未約雖然我地可能每一回一次對方，但佢每次回覆都成200-300字我都回得好辛苦作文咁佢仲要唔係d mk仔專業人士（not bank)加買左私樓既後生仔唔知咩玩法

換左相傾左個令星期就出左
其實睇左相覺得ok已經唔好等

啱ahd仔2個禮拜已經等唔切

2 3百字係咩事

筆友

1個月未睇佢相，過節約出左黎

我有相

係ah佢狂搵野講一開始仲要幾百字打英文每日狂作文咁不過佢又冇咩player feel

攝時間咩，傾到計睇左啦就爽手啦

利申好趕

未睇相就出會唔會驚出到黎唔啱眼緣 跟住控制唔到自己表情同語氣咁

識唔到人既

果時玩左第3日就識到個啱怕羞而家用左一個月明白要快手

咁啱節日氣氛，當識個朋友
等緊果時好驚上述情況

有時唔交換相反而無咁緊張覺得真人點解冇相咁既會失望

不過唔交相就出既多數都係唔啱

睇過相1個禮拜差唔多啦下嘛，太耐唔知雙方係咪有興趣攝時間?

其實次次都係我主動搵佢多，佢唔係單字hea回

但係咪佢對我無興趣

約佢出黎

冇絲

想問大家點樣防player, 或者通常佢地有咩特徵

點解

條女好靚？性格有問題你都唔mind?巴打幾好仔

咁點解咁冧佢？佢好嗲？身材好？佢都幾幸運

追左幾耐？

你地會唔會傾電話？？

傾電話會快速增加好感度

試過女仔想傾電話先再約見面 傾咗成個鐘 傾完係好啲

傾咗幾日 琴日講完早抖突然無再覆

有良心就唔好攝人時間
真係唔鐘意咪同番人交代番一兩句有幾難

其實都係普通人。

冇回佢了好似我問佢答咁

絲打加油。

真係好多人冇嘢講就會leave chat room

日日期待12點，日日0match

加油巴打, 約得出街就要全力以卦, 做人最緊要夠真。

最後咪又係集中傾一兩個 多唔代表d咩

我會睇左樣先雖然暫時0match

呢排好多都一問一答點玩？係咪因為太多人一齊傾
有啲交換完contact都可以突然消失唔再覆...

千奇唔好一問一答就ok

玩到好攰match好多個冇個真係啱以為揾到點知係食開散餐果d人

好奇開左acct睇下，

好多 外國讀書番黎， 有家底

D女一味淨係識答問題 點傾落去呀
唔想傾唔好match啦

見完之後成個禮拜都不停來回秒覆whatsapp，有咩原因個男仔無啦啦藍剔消失？

藍剔左你幾耐先？其間有冇on？

遇到個更好更靚

我又係咁上下，本身傾緊幾時出黎食個飯，點知然後沒然後了

冇扑？可能識到個更夾

男仔冇回？

same
回唔到message

成個問答環節咁，即刻佢都唔係對你好大興趣

唔敢溝女神級

淨係想要平凡普通路人樣就夠

好後悔曾經有一排日日唔理like哂20個
而家半年後再用返 上年八月亂like過既人日日都keep住出match
下下都要取消返配對

差唔多兩日了實有啦

我都係咁 約緊第二次 約約下消失左

same here 算數move on再識過

有無人都好憎人地問你做緊咩，定係我比較奇怪 見到真係唔想覆

佢會主動搵我已經好開心

佢唔搵你咪你搵佢囉

今日match左個女仔，傾左陣。約左一陣見面

咁快見小心啲

講好左唔係推銷，反面

No唔記得佢做咩了

我9up話自己係做汽車美容，即刻被left chat room

每日都有matches但都冇咩feel可能大家都漁翁撒網所以互相hea回玩左一個月左右ibanker醫生律師機師營養師咩師都match過真係啱傾d得2個左右

D對手太勁玩呢d女仔係睇樣加條件

我it dog 都係收皮

有ah呃蝦條果d直接ignore不過食散餐果d無咁明顯玩呢d app大家都有會搵到更好、騎牛揾馬既心態，又懷疑對方同緊好多人傾自己只係其中一個所以幾辛苦

It dog我都match過

自爆

好想知上面d 巴打係做咩職業

試過人地知我嘅職業黎，想搵我做sp

黎=後

男公關？健身教練？消防？

男空姐

Match過空少感覺唔穩重貪玩

你做咩㗎

決定今日開始9like哂21個
睇下會match到乜

讀緊u

大把男仔你識啦

玩左一個月 0match係出左咩問題
明明Tinder都有差唔多10個
係咪個profile太hea

摺毒加上u果入都係mk仔無feel

男仔點先會突然揾返個女仔？

mk仔忘了愛~
讀書識唔到出到嚟你就知咩料

利申太摺a0

好索？

每日16個likes 多人傾但好攰

男user頭幾日零回音是否正常

我要變靚d

幾個月都可以無回音
究竟係啲人太高質定自己太柒

何來的自信
我收400，處

Cls我未遇過頂多有人問want to have fun佢以為自己好靚仔啊倒貼人地都唔制啦

我知我差d咩啦，係自信呀

換完張照終於有match
但全部都一句起兩句止無反應
好難玩呀

Same here

hi絲打

want to have fun

巴打cu grad?

報告返，今日見左面睇左戲，都幾啱傾。過程都幾Fun，返左去都繼續傾

我up咗2咗相 點解佢仲話我invalid photo?

Hi 咩事

幾好播
Btw想問係你約佢定佢約你？

你係咪殺人價啊
熨完衫，玩陣電話上嚟笑下訓

做咩咁問

佢約我⋯傾左無20句
我今日收工見佢睇戲加食飯

有效率咪幾好

Jm9 又想嚇走人？

好少女仔咁主動仲要第一次就節日約
你睇定啲先好似好啲

直接都好呀，唔使估估下

又唔係見面就代表咩，覺得見人抄牌最實際，傾到點都好見真人冇興趣就冇興趣試過

我都覺，如果一feel到對方唔對路就早啲走
之前遇過一個講大話，接受唔到

有咩大話講，師傅

下，未遇過提子

啱傾下咪盡快出囉，又唔使咁拘謹嘅

唔講啦好彩比我發現咗
條友本身都奇奇怪怪架喇，比我嘅感覺佢唔係毒撚/正常人，之後再到佢講埋大話我就唔當佢係好人

真毒
但個樣唔似冇人信

不了，條友聲稱佢有上連登，廢事比佢見到

未必淨係睇樣嘅，係同對方傾計個感覺，覺得佢似係有啲野咁

同有興趣嘅女仔講也會口窒，平常交談ok

磨牙

練多啲應該ok ge

巴打成日約到女出

應該冇問題嘅，遇到個一齊成長嘅就好

有張少少性感我有打serious relationship 所以都唔多人問呢d

真係？好似match過個

未見前無拎電話？

我都係出左嚟先知道今日係節日

第二次咋絲打

你請佢？如果出到黎冇興趣仲請唔請？

D相影得好靚但唔算靚仔不過應該唔係同一個

咩請唔請
假如無興趣都要死捱啦

Agger , 最怕係唔同步，姐係一個hea底一個chur底都係唔夾

I mean你比錢?感覺第一出有d男仔可能冇興趣就話aa

我通常都請埋 不過通常女仔提出share返
又或者 我請睇戲 佢請食野

26啦 你呢

如果女仔話比返$你收唔收？通常食幾錢？

下咁無風度出完街仲有冇聯絡？

如果第一次date佢都唔請果d可以唔洗考慮

俾返咪收
通常食唔貴，都係隨便搵啲野食

幾多

係ah最好既做法又可以約下次

係ah佢話請我都會話比返$，睇佢收唔收不過佢收其實都會減左d分講到唔講證明佢唔多想花$係你身上

係加幾多分下有風度

下 我覺得第一次出就老奉要男仔請既女仔
好港女格喎
仲話減人分 唔係呀嘛
利申絲

上連登信4成好喇

我去到我已經買定戲飛架啦，跟住佢話請返食飯

嘩提子

點解要提子

好正常

太忙都唔得閒玩下

玩咩

睇戲先？

呢d可以做個樣姐
咁加first impression分無意思啦

如果有追PO應該大約知少少bg
其實作為男仔
好現實好似港女咁，找個女仔係咪好不切實際同on9?
因為我無能力carry人
只係想找一個自己有經濟能力，將來可以有一齊供樓又好咩都好，互相幫助既人

ps: ugrad, 3張野, 有首期錢, 廢工, 大學生計最底層人士

星仔打官司

前題係你個樣/身高/對條女好好
你想條女有經濟能力 咪即係想佢搵到錢
你廢工搵緊幾多錢先？

條女有份普通正職 有儲錢 算唔算有經濟能力呀？
男人成3張野仲成個港女咁

理念係無錯，咁清楚知道目標都係好事嚟

PS: 我比較唔介意錢 ，我自己打份工，而家有間樓仔收緊租（供緊），我仲同父母一齊住緊

可能我真係有陰影
兩年前左右LINE有個女仔主動ADD我，之後一齊左
佢算係一個hea底，覺得成世人找萬幾2萬蚊，有得食有得訓就OK既人 (雖然我唔知無錢可以訓邊)
但我真係好大壓力，我覺得如果繼續行落去，即使成家立室，我覺得每日都比錢呢隻字煩住
最後分左手

PS: 佢係一個好人，即使我人工係佢DOUBLE 以上，佢都主動提議大家整個ACCOUNT，每月大家放啲錢入去做日常消費 = AA
PSS: 毒撚

睇完戲先食飯？

自爆左？

No 我問下個次序姐

係呀，睇完戲先食飯。

所以唔好怪d女人要搵個富二代
同你捱都要比你飛
所以香港男人慢慢變哂軟飯王 唔好叫男人啦
唔講仲以為你話條女唔做野 攤大手板問你拎錢
有份正職仲肯aa都唔識珍惜

同你情況相似，不過更慘係ugrad 都冇

原來set到個filter勁窄冇好處 揀左8km
今日得一個人出俾我

1月中開始玩到而家得一個match
但係同呢個女仔仲keep住日日傾
到而家都未出過黎見面

咪就係條女冇咩錢都肯同你aa好難得了了

巴打user通常放咩相
平時唔自拍 又冇咩獨照

我都覺 仲要要求人地咁多⋯
如果你咁鐘意錢應該係令自己搵更多，而唔係要求另一半搵幾多幾多
不過分左手都係好事嘅，即係條件不合OK

佢一黎已經話不如whatsapp講 方便好多

係時候見

我唔係香港 遲d會返去香港一陣 之後就要走
諗住返去個陣約出黎

有冇人會課金買豆

唉wts筆友終於約我但我冇咩feel不過都會去下

食個tea囉

冇興趣傾到偈做筆友咩

1 match 講2句就消失左
好羨慕約到出黎見面嘅巴打

佢每次都好認真咁回我又唔好意思唔回不過佢好似唔似其他咁膚淺而且條件幾好

葡萄，你就好啦
咩係膚淺？我都係想識個女朋友姐

通常24小時冇覆我就即刻取消配對
尋日match左十個 十個都唔覆機
仲要有d女係真係麻麻地 唔係d咩靚女 都唔知d女咩心態

我都係呀啲人唔應機嘅好心咪亂like

想問而家係咪轉咗玩法？頭先bagel果道係齋like開唔到chatroom, 探索果道就照舊一like就開chatroom. 咁咪變到好似男user咁？？

Bagel like係完全隨機 對方未必like左你 要等對方like先叫match到
Discover頭幾個多數都係like左你既人
我今日都有5個discover like左我agel都有幾個
未試過咁多 玩到好似女user咁

1個月佢冇問過我拎ig

Player

我知呀，但原本bagel果道可以直接開chatroom 架嘛
我都覺呢幾日discover果道多咗人like

小姐你咩if

Ig

係咪我未更新cmb、未有match

Btw我覺得愈黎愈難搵到啱傾嘅人，一開頭玩果個禮拜都叫有啲傾到計，但後來就愈黎愈少人咁 開始灰了

I know that feel有啲直頭leave埋chatroom, 明明我淨係say咗個hi姐

Same條件好唔啱傾都冇用

好少簡啲條件好嘅，覺得太離地
想識個普通人姐

同我傾未

真心有人係想做fd咩

我想佢都唔制

有架. 啲player 囉

啱既，條件差太遠長久唔到男仔會唔會介意女仔條件差佢好多？窮過佢好多？

我都想知不過我覺得家庭背景的確同lifestyle 同埋視野有關，如果差距太大都好難keep到，姐係明明係兩個世界嘅人
唔知會唔會1999

我反而想問 discovery每日係咪淨係可以揀一個
我禁錯左一個 想再禁就禁唔到

我都係但d仔一黎已經勁 flirty有個想同佢做fd only所以冇成日傾，佢突然同我攤牌話鐘意我呢type 我冇回佢又搵我不過我依然冇回